{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064655",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1096726?place[place_type]=GID&place[gid]=1096726&place[latitude]=36.611892201&place[longitude]=126.2950800567&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 지유네펜션"
    },
    "text": "馬検浦海水浴場前の静かな新築ペンションである泰安ジユネペンションです。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者も入室できません。 予約状況と予約価格はリアルタイムで確認しなければならず、二重予約が発生することもあります。 人数を超過した場合は入室できず、当日予約の後、当日キャンセルされた場合は払い戻しできません。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されません。 IPTVとWi-Fiが使用可能で、足球スペースとバーベキュー場が完備されています。 利用時間には制限がなく、バーベキュー用品はレンタルできます。 コンビニとマートは車で1分または4分の距離に位置しており、駐車も可能です。 馬剣浦海水浴場までは徒歩5分の距離です。 客室は計8号室あり、基準は2名で最大6名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊時間は何時ですか？",
            "answer": "午後3時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の年齢制限はありますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者も入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約価格はどのように確認できますか？",
            "answer": "予約状況と予約価格はリアルタイムで確認しなければならず、二重予約が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "入室人数を超過した場合の対応は？",
            "answer": "人数を超過した場合は入室できず、当日予約の後、当日キャンセルされた場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での食事は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されません。"
        },
        {
            "question": "施設内の利用可能な設備は何ですか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiが使用可能で、足球スペースとバーベキュー場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "利用時間には制限がなく、バーベキュー用品はレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "最寄りのコンビニやマートはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "コンビニとマートは車で1分または4分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "最寄りの海水浴場までの距離は？",
            "answer": "馬剣浦海水浴場までは徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室の最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "客室は計8号室あり、基準は2名で最大6名までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 350
    }
}